一人一個載人最扯火既經歷

前晚同班大學同學係九龍區食飯，有個飲到醉晒，本身同佢唔熟，所以無理佢。
走個陣就車女朋友返屋企，點知條友叫我車埋佢，因為佢知道我女朋友同佢都係住港島區，但我好唔撚想車佢，好驚佢嘔，但班on9同學就話車埋佢啦順便者，屌佢地老母，上車我即刻比定個膠袋佢，再同佢講想嘔既出聲，我會即刻停埋一邊。
一路揸一路好撚驚佢嘔，過左東隧，心諗就快可以扔佢落車，時間一分一秒咁過，終於到站，我話到左落車喇，點知佢一起身個下就疾左疾，即刻嘔撚到噴泉咁，我即刻大大聲屌佢老母，佢淨係話sorry自己都唔想，臭撚到即刻開晒d門

我叫佢幫我搞撚返掂先好走，我去車尾拎左個桶叫佢去附近廁所裝水，點知過左陣都唔見人，跟住收到佢個whatsapp話 “sorry, 我好攰要返屋企先,桶水係廁所，下次請食飯”
我即刻扯撚晒火打比佢，唔撚聽我電話，仲要無人知佢個地址。。

我一生人未試過咁撚火。。。最後我叫女朋友返去先，因為佢要返早，我就扯撚住火清潔返佢d嘔吐物事隔兩日到依家架車仲有味
條仆街到依家都無覆到任何message

嘔左落架車邊度？
比晒膠袋都唔用
呢d正一仆街
去洗車屋搵蒸氣蒸再claim返佢錢

朝早樓上裝修

嘔左落後座個膠袋係地下
佢依家玩失蹤搵佢唔到，點解可以咁on9

開門撚 我屌你地老母呀!!

好慘

最憎啲人話順路就叫車埋一份，有時候因為趕時間返學搭唔切巴士就揸車，有條友之前同我同班咁岩路咪車一車囉，屌佢老尾依家已經唔同班少見嫁啦，關心都冇聲一見面第一句就問我有冇揸車返黎，你當我的士呀？

真係地圖炮, 一野轟左幾十人

開門撚, 我都屌你地老母

砰砰砰

我成日同坐我車啲fd講，我架垃圾二手整花唔緊要，但整花人地架車我賠唔起嫁屌你

唔熟咪唔車囉
廿幾歲人唔識拒絕？
人地講兩句就要理？
不嬲都係一就一 二就二

叫完開門唔好撞到，條友仲大大聲答我好，然後大大力開落去欄杆，超響，花凹，仲要補一句，原來而家d 車好化學架

痴車坐仲要學人做backseat driver

香港大學生
中過伏下次真係咪車d仆街
陣味可能到你賣車果日都仲響到

閂門撚

大大力閂
屌你地老母

女都未夠大力開門慘
不過 i know that feel bro
上次個開門L 同時亦兼備閂門撚呢過身份

其實好多人唔明，以為棍波一定任何人都有用。其實如果唔會揸搵食車，又唔揸跑車，香港根本用唔到，考左完全無用，點解要為考而考？

回錯post

車老母 佢話帶路
隻手指指左邊 之後嗌轉右轉右

叫佢搭的士啦

關門撚大大力

係唔係都叫你出車載埋啲人
話泊街ok 我問抄左點先

又會叫人車入元朗玩 幾個人入去
來回油錢貴過的士

泊街佢實話ok
抄牌你比咋嘛

最扯火緊係上連登話有j圖班仆街
入到去冇圖 浪費人生幾秒鐘
呢個情況真係要講 屌你老母

好多人都好厚面皮
唔會諗人感受
最離譜係借黎揸下

自從有車
有啲人真係夠膽死好近都叫我車佢
例如沙田去大圍 但我明明住屯元天個邊 玩咩
我仲要full load架車爬上山
同佢講唔順 仲夠膽死話大圍一落就係城隧
真係想兜巴星佢

但因為仲要對2年，所以我都係兜埋佢

要大聲嗌唔好,仲要話比你最信任既人聽

最撚嬲係佢叫你車,ok 但要兜到佢屋企樓下接佢
屌你老母 當撚咗我的士定uber 所以而家有人叫我車埋都講定叫佢自己過黎or搵個我就腳既位
另外 一班fd出去食飯我出車車埋唔緊要 屌你老母泊停車場錢share返都得掛 食餐飯加行下郁啲三四個鐘 雖然個一百幾十唔係啲咩 但係屌你我畀錢個陣你都唔好意思啦下話
To 無車要人兜埋既仆街 唔該你班人自動自覺唔該前唔該後 泊車場錢分返少少畀司機 唔好要人唔順路都格硬要人兜 屌你老味油費好撚甘架

係food court 等位食飯 有一張四人枱 係2+2咁坐 一對情侶食緊 另外有兩個男人岩岩坐左落去
我同朋友兩個人 就諗住等食緊個對情侶個位

岩岩坐落去個兩個周不時都有望下望下我 聽佢地講野似附近學校既教畜

好啦 我企左三四個字 對情侶食飽啦 起身走
咁我想坐啦 個兩個男人話 有人架個位

個時一聽到即刻扯哂火 我問佢 我企左幾個字 你明知我等緊你都唔同我講？
依個時候個兩個疑似教畜既朋友就走埋黎想了解下發生咩事
同時 對情侶想走但見到咁都開口話我地兩個企左幾個字

個兩個男人都係話咩我一早坐低左係到等緊位
佢朋友就話人地企咁耐 算啦 話讓俾我

我同佢講 我企左幾個字你明知我等緊都唔講聲 你講聲我唔等你個位呀麻 做人唔係咁玩吓麻？你無老母教你做人架咩？ 唉算啦 屌你老母 依家唔撚坐啦 咁撚叻 你坐啦 你老味仲話老師

然後去左等第張枱了 後尾走個時見到佢地 個兩個男人好似唔太滿意咁 我睥下佢地又即刻淆走

Too long , sorry for 1999

咁慘 ，好彩我識啲fd驚整到人架車連門都勁撚細力關

部車係邊？

部車去撚左food court

唔明點解啲人咁怕關門大力，最多咪咪嘈小小，對門食個小小力根本唔會爛

你出架車我同你閂一次

震撚到個側鏡都震埋好撚心痛

去車佢但要等佢 出門口都同你講左就準備下。唔係同你講到喇你先換衫 刷牙 出黎

太細力有時會閂唔埋

最仆街係果啲覺得老奉嘅仆街
果日翻左成日工已經累到死
食完我都上車等 班仆街企係門口慢慢食都唔緊要
最on9既係等到有交通黎抄牌都仲慢慢食
兜左三個圈都仲未撚食完兜野
呠佢一聲仲遞手示意等陣
再呠佢先慢撚慢行出黎
你老尾真係當9我司機
自此無同佢地講野

果啲搵唔到位就叫你泊係街果啲又係仆街黎
佢地方便就得唔洗行咁遠唔洗曬時間
梗係啦 抄左唔係佢俾

仲有種就係知你有車就搬親咩拎親咩都叫你車埋
唔講仲以為自己轉行做左貨車

講到尾朋友之間幫下手無所謂
最起碼尊重要有啦仆街
班撚樣永遠唔識掉轉角色黎諗

小家到 唔好揸啦

講真真係冇咩所謂，閂門係個車架度力，個車架你用盡全力打落去都未必dent, 何況閂門受力個位大好多，對架車黎講完全不值一提

講明先，唔係話閂門撚冇問題，架車唔係佢，禮貌上都應該小心啲，但既然對架車冇影響，做車主又何必上心

點解會貴過的士

開門撚大獲好多

可能比喻嚟

一定係車自己老母
比少少油追盞燈都係到嘈生哂又話快又話危險又盛
成程車嘈喧巴閉，但明明自己冇車牌

結婚斟茶個時奶奶當撚住所有人話，笑下啦!俾金你都唔笑。第日煮飯俾我食，洗埋碗啊你!
當下嬲撚到差d 喊出黎

又一個閱讀理解有問題

當你架車D車門玻璃係冇嘢包住你就明大力閂埋係有咩問題

我係你，耐性最好嗰陣兜完第一個圈已經走左

backseat嗰D睇下咩情況啦
我會車嗰D通常都係唔知呢個禮儀
我都唔怪佢地

d人可唔可以睇清楚topic先回post

1: 痴車坐
完全唔理順唔順路都9秒9上左你車先, 又話好難等車呀, 轉幾程車好煩呀幫幫手車埋, 大佬呀完全同你唔熟, 又完全唔撚順路, 你知唔知咩叫兜埋, 佢一上車呢, 就其他人都上埋, 話如果你車埋佢咁我順路喎, 屌...有次呀我條女食完嘢去左洗手間, 啲撚屌夠膽話可以坐四個, 我唔撚洗車我條女???

2: 當正自己教車師傅
上我車, 又話揸得快左, 又話條路限幾多幾多唔好超呀, 又話應該點行點行快啲, 兜左路, 嘈生哂, 又話我手車都好chok喎坐完暈暈地想嘔, 我車其他人又冇事, 得你係咁...我心諗你坐我車你嘔唔係粉腸呀?

3: 以為免費遊車河
啲仆街有時見到我揸咗車出嚟, 就話"反正有車, 不如去遠啲啦, 又話去邊到去邊到, 大佬呀你唔洗比油錢我要呀, 去完有時又去番問題 (1), 要我車埋佢地番去, 我依家同唔太熟嘅人出去真係唔揸車好過

唔係我戴
不過我老母戴埋佢個fd

個丫嬸係架車度剪指甲
之後咪好聲好氣提佢 叫佢收皮
『阿姨 你係度剪指甲丫？』
『係丫今日唔記得左剪』
我即刻呆左 一個人竟然可以咁無恥
『不如落車先剪』
『好快剪完架啦』

我老母竟然全程唔出聲 好似架車唔係佢咁

成班frd 得我有牌
P牌個陣又要坐車又要話我手車屎

咁撚叻你去考個牌揸啦
個刻真係有衝動踢哂佢地落車

留名學野
backseat係咪即係得兩個人
但佢一上車坐後面？
當你司機咁？

車家姐同姐夫
佢2個竟然坐後座
開到聲都唔搵一個坐前面
勁仆街

係後面揸車 即係對個司機指指點點
不過你講既係應有禮儀
坐後座就搞到個司機純係為左車你既司機
而唔係朋友

樓主唔好post個仆街d fb 電話上黎呀
我就冇車既
最鍾意睇其他有車既人
唔知呢條友咁侮街
等多d渣車d人中伏

唔好意思囉咁耐冇見唔係咁都同我計啊

依個真係好小家屌你老母咁計較真係唔好揸車啦你

唔剪埋腳甲算俾面

家姐同姐夫算。話哂夫婦

依啲一定要屌
你老母閪 剪完邊撚個執？

姐夫好心就識做啲啦屌
個老婆你既 坐少陣驚閪咩

少離題，無扯火

有次兜埋個舊同事放工之後去燒嘢食，
九龍入粉嶺。

過尖山嗰陣我畀我個散紙包佢幫手摷八蚊，
之後佢自己出咗嗰八蚊話 等我畀啦～

八蚊真係好小事，但嗰吓真係覺得好gur。

有時唔係計啲細數, 但起碼比車你嘅人知道你唔係老馮

嘩屌你老母
你話落車前執撚返晒d灰甲同消毒架車先好走

屌你老母呀

我老母都唔表態 做乜皇帝唔急太監急

其實佢地當時係未結婚
我係出去車家姐
點知條仆街又係度
「順便」車埋佢
最大問題係我唔撚識去佢屋企
講到明唔識路都唔搵個坐前面

I know that feel
載依d人會好舒服，因為唔會當你係老奉

屌原來寫錯字一直無留意 自

山長水遠去某度買野
話果度買平d，大量入貨叫我車佢返去
原來一共平得幾廿蚊
但我隧道油錢泊車錢起碼兩舊

唔想載冇人迫到你載
肯載就唔好咁小家

平左廿蚊係落佢袋, 完

咁你都唔問佢攞番油錢泊車錢

無錯 唔好話要夾啲咩要有咩回報
根本你態度好唔好當人老奉已經成條氣順曬

收返佢隧道費啦

後座乘客帶路
只係識講轉哩邊轉個邊
唔識講左定右
重有我架車兩門
後座落車成日踢到椅背花晒

若然係絲打要坐順風車，件事即刻唔同哂

係
或者計埋司機，三個人，兩個乘客坐後座

開門撚，完

正解，其實真係態度問題
另外有一次，喺兜幾個朋友去地鐵站，
坐右後嗰個落車踢到左邊椅背，
竟然識得用手掃兩嘢... 仲要佢自己係無養車嘅

真心覺得佢屋企好好家教

唔肯坐車頭

其實如果車朋友，朋友講多幾包「唔該哂，辛苦你」，司機都會順好多

其實如果真係frd既兄弟，以上所講既全部都唔係問題
當然如果唔太熟個啲就乞人憎

唔係我載但都好扯火
我男友啲fd成日叫佢車出車入
有冇問過我
同埋呢個世界上係有的士
點解要我男友特登凌晨起身車佢地入機場
有錢去旅行慳個一百幾十的士錢做乜鳩
仲有 我一早約左人 佢又要車人
明明架車係我既但搞到好似要我問番佢地借車咁

唔係
有時女仲麻煩，錫車叫佢小心d佢反而話尻你小器

屌佢老母我行路彈石花左呢d無可避免
你開門爆落條欄度呢d自己唔小心仲話尻人

你個名

d女多數當你架車係免費的士

依加唔係8代啦 9代啦

點解啲閂門撚會覺得嘭門剩係傷到架車
你落車姐, 我仲喺入面架
搵次我落車嘭你一野, 睇下你隻耳仔痛唔痛呀

我都睇到好撚嬲

Ok 可能我講得小家咗啲
但我意思唔係話每次要逐蚊計 一次半次畀無問題
我自己遇到係個啲長期痴車 又當自己係司機個種人
調返轉佢揸車就厚面皮叫你畀哂車錢咁 自己心理好唔平衡

無下次 咪撚再車呢D仆街

又要坐又要“彈“

你面皮薄得滯啫
又唔肯拒絕人,又唔識拎人著數,但心入面又要計住計住,做人好辛苦架咁樣

試過車完女友再車對情侶返屋企
見個女仔隻腳傷左，勁唔順路仲要行隧道都車埋佢，放低左女友之後，個男仔都除seat belt話坐上黎，屌佢老味。個女仔話 唔洗啦，好快到唧
屌你老母 4個字車程都叫好快唧，咁你搭的士啦仆街。

我想講
屌，咁巴閉你咪撚痴車坐囉

車埋人最難頂既幾樣野
1. 自己番屋企條友都唔撚識路教唔到你點行之餘又要你停到係正佢樓下

2. 去佢附近接佢但竟然要車等人，果區又唔熟唔知邊度停得

3. 行多兩步要佢死咁，明明佢行一行就可以黎避車處上車但又要叫哂春話唔識行要你兜個大圈過幾支燈黎接佢

借幅畫比間小學母校擺展 講撚明擺完要還 結果擺完問都唔問掉撚左 仲要我開到聲問佢地幾時還先講返出黎 話以為唔撚要

其實閂門撚咁討厭，唔係因為度門有咩損傷，而係一個無禮貌行為，好似有人係屋企大力閂門咁，砰一聲，好討厭

有d人又要痴車坐又要係咁彈你部車呢樣唔好個樣唔好，過隧道就問你個散銀兜係邊，完全當人地係免費司機

呢d正一死八婆

呢個post咁多人有閱讀障礙

落左車要過馬路，一定要係你車頭過

Lm

咁巴打日後結左婚有小朋友，係咪都要老婆坐車頭，個小朋友自己後坐 Baby Seat 。
一家人咪咁撚計較啦

又學到野喇

成日r車坐 r完唔該都冇聲

痴車坐然後上車彈人哋架車窄呢點真係好戇鳩

我車屋企人既話，佢地坐邊都冇所謂
平時車姐夫家姐，都叫佢地坐後面，方便d
但朋友既話，一下就坐去後面，我會覺得冇咩禮貌。
雖然佢地未必知規矩，但兩個人，點都係坐隔離啦

agger
好多時啲人要你停個位係雙黃, 我點等你5分鐘呀.... 叫我去你樓下等, 我都事先同你講咗仲有10分鐘到, 你都可以要我等多5分鐘, 仲要雙黃, 我兜個圈你落到黎你打電話俾我問我做咩仲未到???

千五cc 車 full load 入去 當四十公里
咁多人油錢點都要1.5啦 咁都60蚊
5人坐的士仲有得除番
入到去泊車

無知一問, 雖然老母教落坐人地車一定要爭坐司機隔離, 而我一條友坐人車都一定會

但其實點解會有咁嘅規矩，係咪如果我坐後面會好似當人哋喺司機咁， 好冇禮貌

利申: 冇車牌

[quote]前晚同班大學同學係九龍區食飯，有個飲到醉晒，本身同佢唔熟，所以無理佢。
走個陣就車女朋友返屋企，點知條友叫我車埋佢，因為佢知道我女朋友同佢都係住港島區，但我好唔撚想車佢，好驚佢嘔，但班on9同學就話車埋佢啦順便者，屌佢地老母，上車我即刻比定個膠袋佢，再同佢講想嘔既出聲，我會即刻停埋一邊。
一路揸一路好撚驚佢嘔，過左東隧，心諗就快可以扔佢落車，時間一分一秒咁過，終於到站，我話到左落車喇，點知佢一起身個下就疾左疾，即刻嘔撚到噴泉咁，我即刻大大聲屌佢老母，佢淨係話sorry自己都唔想，臭撚到即刻開晒d門

我叫佢幫我搞撚返掂先好走，我去車尾拎左個桶叫佢去附近廁所裝水，點知過左陣都唔見人，跟住收到佢個whatsapp話 “sorry, 我好攰要返屋企先,桶水係廁所，下次請食飯”
我即刻扯撚晒火打比佢，唔撚聽我電話，仲要無人知佢個地址。。

我一生人未試過咁撚火。。。最後我叫女朋友返去先，因為佢要返早，我就扯撚住火清潔返佢d嘔吐物事隔兩日到依家架車仲有味
條仆街到依家都無覆到任何message[/quote
屌你老母，聽到都火滾

我反而叫人坐後面好
我要專心先得
最好無人坐我左邊
睇鏡都順d
利申 唔專心差點肥

簡單講，你當係保住司機個自尊心啦

你當同餐桌禮儀果d一樣既社交禮儀

好彩個個朋友都好正常
反而屋企人先煩過西
次次載親都煩燥 好多時都扯火

成撚日嘈話經大帽山安唔安全架
又叫慢d慢d 小心有車出
屌那星我日撚日都要經大山番工放工架啦
當我新牌咁

出個小路出大路十字路口位
架車係老遠黎緊都大叫 人地明明紅燈要停佢又叫
真係好撚嘈 影響駕駛

泊車搵錶位 係咁嘈呢架好似走呀 呢架好似著車
成日撚搞我我分神 明明等到位都俾人偷雞

泊停車場又話遠 唔就腳買餸

架車保養驗車牌費成日問幾錢 點解咁貴 有冇俾人呃
點解會咁貴 唉血都嘔埋

總之而家車親屋企人就精神緊張

睇到忍唔住笑左

留名

最火係個親戚之前冇車，咁以往食完飯都有車埋佢
之不過有年我放左架車，果陣食完飯走叫佢車一車我
屌鳩佢，佢竟然對我單打話車埋好麻煩，叫我自己坐車
果刻火都黎埋 你老母西唔車咪唔車 即刻call的士走
以後我再冇出現過食飯

唔明點解可以有咁仆街既人
係咪佢果日有事唔方便咋

same 車親我老豆都係咁 我係停字路口睇緊右邊車 都未出 佢大叫 有車呀 心諗馬路有車好正常啫下話

車屋企人你行60佢地都認為你踩緊120咁

唔係第1次黎，第1次已經有臉色比我睇不過冇講出口
係第2次突然開口單打
屌佢老味
所以話有著數d人就捧撚到你上天
一無就叫你早d過主

載人最扯火既經歷

直接o係佢面前屌啦

過年嗰陣有架七人車黎樓下接老人家拜年。個司機應該係個仔黎。

叫個妹下妹老母下上車坐前坐，同個老母講要扣安全帶

個老母話咁麻煩唔洗啦。個仔就話我幫你扣嘞

個老母就話真係唔洗啦，快啲開車。然後一嘢大力嘭車門

點知個司機隻手仲響個門邊，夾住四隻手指。嗌到三十幾樓都聽到，好撚凄厲

個老野仲唉丫唉丫點解呀咁9叫，完全冇諗個幫佢個仔開番到門。後面成家人又響到9叫唉呀點解會咁架痛唔痛呀嗰啲廢話

幾十秒後個仔自己開番門，自己報警，再瘋狂屌老母，話咩講咗好多次等我閂門架啦，好撚痛呀之類

幾分鐘後上咗白車，諗住過一段落啦

點知原來成車人冇人識揸車，頂撚住個門口，搞到我又出唔到車，去阿媽到食飯遲到又俾人屌

你話係咪扯撚火？

個司機好撚慘 比著我係現場聽到成車廢柴係到唉呀唉呀應該會眼火爆

剩係睇字都feel到d手指幾撚痛

好撚慘

真心好撚火爆，心諗呢家人咁廢點解可以生存咁耐

睇字都諗到個畫面，好撚痛

D廢老真係, 唔認自己廢個下先大獲嗎, 到我老左一定會認自己係廢物

我都試過類似受傷經歷 不過果次係自己on9比氣窗夾落黎 一開始痛到仆街 過左幾分鐘掂落個傷口位已經冇感覺 成個傷口變左紫色

btw佢好彩仲有4隻手指頂下度力 如果得一隻手指分分鐘斷

留名待看

感謝各位車過我既朋友

唔係我載人
試過有次四個人坐人新七人車有天窗，

車主=a
柒頭=b（平日成日踩低人地d野但其實本身係葡萄人地）
其他c,d,e 同埋我

b:嘩，你架車新買呀？買左幾耐？
a:兩星期左右啦
b:嘩咁新，但車頂有雀屎喎，你地平時冇洗車咩？
聽到我都真係嬲嬲地
我:點呀？沿途唔可以有雀飛過痾屎呀？係咪中左雀屎要即刻停車洗完先可以再開車呀？又唔係車箱有屎

坐人車諸多意見, 同佢去旅行嗰陣成日覺得個GPS我set錯咗, 要跟google行先啱, 但條條大道通羅馬, 個地點無錯咪得, 有時GPS係避開塞車位, 佢見到同google唔一樣就話我錯要改路線
最經典係我車住佢返到自己屋苑停車場泊緊柱邊L位, 無啦啦喺度講:「塊鏡撞喇。」, 佢再指住司機位嗰邊塊鏡, 我吓咗聲, 心諗撞乜啫仲有咁多位剩, 佢竟然係答:「是但啦。」, 大佬你唔識就唔好出聲啦...仲要牌都未有

另一單係大家一齊喺九龍走, 我無渣車, 佢住葵青我住火炭,
佢想我返屋企攞車再車佢返屋企, 喂大佬做咩事啫...咁咪仲耐過你自己直接返去...
sorry for 1999

有時放學會順路車個女同學去火車站，有時佢男朋友咁啱時間放學又會癡埋車坐

屌佢哋一路行去攞車全程拖住手邊跟著喺度講自己嘢。去到車度又兩個直接坐晒後面拖晒手咁樣，做乜撚嘢啫

個女仔識做嘅就坐返上前面陪個司機啦，如果個男仔唔鍾意咪你坐上嚟。佢哋係全程當坐老細車咁款

依d人都仲可以做朋友？

九龍->火炭->九龍->葵青->火炭

咁你都忍到

D人係咪唔用腦去諗嘢

咪係
返左屋企重專登出返黎車佢？佢以為佢係邊個？

做m記part-time，收盤嗰陣有個阿嬸想推個盤比我，點知推跌左個盤成杯咖啡倒瀉哂，我同佢都呆左
過左兩秒，個阿嬸「哦」左一聲就繼續禁手機，個態度完全係don't give a fuck
雖然無論點都係我拖返個地，不過我估過到佢會咁撚臭西
其實又唔係好扯火，反而嗰下我覺得自己真係好撚下賤深刻咁明白窮撚係啲乜野

屌睇漏左載人
自隊一打膠

你唔係第一個

最憎食野撚呀diuuuuuuu!!!
明明一開始講左車上面唔好食野，屌你老x同我食薯條一你知唔知薯條有碎架，仲有係我面前摔摔手指又唔用紙巾，抹車個係我呀。

我架車7人車黎既，啲櫈可以拉得動，下面有條軌道咁，你老母!!我抹車先發現有香口膠痴左係條軌道度，清都清唔撚到呀!!

買架車就試到邊個係真正朋友 其實幾抵

睇 字 都 好 撚 痛

On9，佢地鍾意送錢俾人洗係佢地既事。
唔係我心甘情願車果的人就數還數路還路，上面咁撚大方果的唔差在車完請埋食飯啦，順便丫嘛，做人唔撚係做到咁小鳩氣丫嘛？

我都試過
有時幾蚊唔係d咩錢 但肯拎出黎果下已經好感動

我試過的廢中話唔駛安全帶，之後重dup到佢撞落玻璃度，從此以後大家都識帶安全帶。講唔聽既人唔駛廢話，俾佢體驗下就知道

樓主唔好扯火啦，今日金沙升到啪啪聲，咩火都熄哂啦

癡線我笑撚到仆街

唔係心甘情願就載都唔撚載啦
唔心甘情願又要載又要佢比錢，
同的士狗拒載唔到谷住度氣揸車有咩分別

呢啲真係正契弟

老撚奉痴車坐
返地盤，係工廠區返工
行出去地鐵站要幾個字。。。。
我自己收工都拍乾淨對鞋先走上車
啲人一句唔該走上黎
我重要係七人車黑籠踩到成車泥同印，
次次都抹到我仆街

之後我醒呀，老閪都話自己有野做要ot
點知有啲撚樣都係要等我收工

仲未返家鄉架

笑咩野

直接屌對鞋有泥既咪上車啦

張櫈咪載緊個人囉

未撚開鎖就死命拉門
死扯爛扯
扯撚爛我門柄
仲扮無辜係度笑話化學
你老尾怪獸咁樣既豬扒
唔係睇在班frd份上一定唔車

樓主好慘

老老實實，我都覺得載呢d 人載得gur 好多，樓上話應該自動自覺夾番停車場錢油錢，有d 巴打覺得好小家，唔應該渣車，但其實講緊唔係真係要佢地夾番錢，其實只係想坐車果個尊重番渣車果個

ig見過幾次啲女坐前面放對腳上去，俾著我一定打柒條女

係 好多巴打唔係話計較錢定麻唔麻煩
根本係態度問題
屌好心車埋你仲當人老奉咁
幾好脾氣都頂唔撚順啦

屌仲有啲閂門撚都唔知做乜撚野
閂咁大力啪一聲係咪覺得自己好撚型啊
同埋有啲人閂門 完全唔睇清楚
好快手咁勁大力閂
屌佢老母夾到人手指好撚痛啊

我覺得本身你自己都係要揸車出黎就算兜唔兜埋條友都係要泊車要比車場錢 咁樣都要夾會唔會小家左d
同埋如果我係收果個我都唔會好意思收 一百幾十食小小野買下六合彩都冇左 醒水既會主動請你食下飯架喇

同個女仔fd去汀九果邊睇夜景
睇睇下話想落沙灘
我：「唔好啦一陣搞到我成塊地氈都係沙」
佢：「痴線又唔係我吸塵」

之後就再無同佢聯絡

係我就扔低佢係汀九開車走

我專登放撚曬啲野喺後座，唔熟唔車。

最仆街唔係嘔個個
而係你班叫你車佢o既同學

痴線 俾差佬捉到你同你隔黎個個都犯法
咪撚試呀 佢唔扣安全帶咪撚俾佢上車

樓主：“不如我地做愛，射埋入去”
條女：”痴線我大肚點算，你又唔是我條仔“
樓主：“又唔是我大肚，反正你條仔埋單”

一整個貼切

上車走
佢: 喂做乜掉低我喺到
我: 痴線又唔係我返唔到屋企

點解佢可以咁串

咁要放好多wor

所以心入面都屌左佢地老母

將尾箱啲洗車架生，水，後備胎擺晒出黎

其實唔係真係太介懷個一百幾十 只係你主動提出黎 揸車個人最少心入面會覺得你唔係當佢老奉 最少尊重返佢
好似巴打你話齋 唔一定畀錢 下次你請食下野/買枝野飲其實都夠

上次有個唔熟既人彈鳩我頭冚

咁都忍得唔屌佢到開花

其實三單全部同一個人嚟...十年朋友但估唔到車佢幾次可以見盡佢最無理嘅一面...

咁妳要留返低啲嘢做交換

最煩個次咪係老母叫我車埋佢入沙田食團年飯，跟住要攞埋個喼上車，之前佢問我兜去樓下定係行去停車場，我話行去停車場，因為兩條街姐..咁撚近..仲要係空喼有碌...跟住就屌我又晏起身又晏出門口等我成個鐘，早知坐舅父架車入去..
喂大佬聽到味火火地，無人叫你等埋我，就算等埋我都唔好係到屌我晏起身，唔去樓下兜佢，之後聽到嬲嬲地劈住車佢反去

樓主係咪想溝果條女

同呢啲仆街出去 唔好揸車咪得囉
好過你俾錢買難受

原來搭人車有咁多道理，學到野

其實我一直好想玩個天窗，伸個頭出去 車主會唔會好介意？

你試下咪知，不過比人捉應該係你比錢

問左車主(即你朋友), 佢實無咩問題, 你自己未問過就做, 人地緊係扯火

agger

利申左先：以下幾單都無扯火
1.前女友
成班朋友去camp, 佢自己有d事要早走先
到大家真係走果日，好多人，一定有d人有得坐有d人無得坐，佢指定我要車邊個邊個（佢想我車佢fd 但我麻麻地想），當正自己係架車既女主人（係我心目中係老婆先算女主人），好鬼煩

另外佢自己坐我車閂山成日大大力bang埋，我會西佢面

2.岩岩識既女
咁岩一齊去同一地方，比面我fd先車埋呢個女仔。中途大家講起d政治野，大家政治立場係相近。但我講完我觀點，呢個女仔用唔係太好既語氣challenge我，成車氣氛即刻好監介。話哂岩岩先識仲要係我車到，咁樣同司機講野真係唔太禮貌

3.女同學/師妹
初次正式約會，我渣車去佢樓下接佢。本身約7點，我遲左拎車，6:45果陣同佢講7:15，點撚知又塞車，我話我再遲多10mins，跟住佢就話我「麻煩」（咁我都知衰既 ）。到左目的地，佢話架車唔夠高，落車果陣好辛苦，都彈左架車呢樣野兩次。我就覺得大家初次約會我都去你樓下接你，又送你番去，你真係覺得架車唔好都應該唔好出聲，or婉轉d咁講會好d。

小結：一架車真係可以睇到好多野，一個人教養係點，識唔識為人設想完全表露無遺。以上咁多單我都無扯火，但係對佢地係有少少扣分。

樓主, 條撚樣覆返你未, 不如直接po條撚樣FB/電話上黎, 等我地多D人幫手揾佢睇依家好返未

條撚樣咁不負責任好撚睇唔過眼

2 我又覺得同喺唔喺你架車冇關係

係人車同係人地屋企無咩分別
佢就好似第一次見面就踩你場咁

自己嘅愛驅俾人彈最hurt

係會有少少唔好受架啦
我唔係車主 只係司機都有感覺

我試過有人唔想戴安全帶 我唔開車 成車等囉

Same

落完雨啲遮亂咁對

係 除非司機要求

有車牌你自己係司機位
得一個乘客而佢又係後座既話
個感覺好強烈 好似渣車果個係低級d咁
但大家明明朋友仲要司機serve緊乘客
所以坐前面係基本禮貌

考完牌冇耐，老豆叫我車佢出去。個刻已經知道佢目的係要試我手車唔係真係出去，出路口，迴旋處，小路出大路都比人媽叉到痴左線。個陣真係超辛苦同想趕佢落車。之後一齊返左屋企，心諗以後唔再車佢。

後來媽咪話返我知，爸爸(指導)完我個日之後食左兩星期降血壓藥 我就知佢緊張我先咁

有咩問題

禮貌問題
感覺似老細兩公婆叫司機車佢出去咁

車屋企人就唔好咁小氣啦

開到聲應該坐前面既

我試過車2條女返屋企 佢地一開始都坐後面
之後一個落車 另一個上返黎 我又唔覺有咩野

如果 老細 我上司 我 三個人
老細做司機
咁應該上司坐老細旁邊定我坐
果次因為上司同老細熟d所以佢一野坐左老細旁
但係我一條友坐後面勁奇怪
而且佢地傾緊公事我又唔好意思玩手機
但係又插唔到口
搞到唔知點咁

無坐錯
通常你上司識你老世耐過你
多過一位乘客，最熟司機既坐前面
舉另一個例
你外父車你女朋友同你
如果你坐前面就唔岩 你女朋友坐先岩
當然如果係司機叫到就例外

通常男仔無咩問題

我會車埋打完波既朋友走 前題同路
不過會叫佢地著褸或者乾啲先

最鐘意車人俾人讚部車靚仔 好開心

推

最on9就係d人真係老馮咁
夜晚約出黎就一定會講句
咁夜會無車返架
姐係擺到明叫你揸車先肯出去
跟住我就話最多咪搭的士share返車錢
但一講完就話咁貴，唔出黎
好似你無車就唔會再約出黎見到面咁

唔係扯火, 不過係前後座問題.

人物就 司機(腦細), 大腦細(前座), 路人, 同事, 我
情況就係公司外面開完會, 第一站就禁區放低大腦細同同事, 即係得返路人同我喺後座.
15分鐘車程後正常上落位放低路人, 得返我一個後座.
再兩個街口就返到公司.

我兩次都有諗過要唔要上前座, 腦細冇出過聲.
但係第一次就禁區位,
第二次就得返兩個街口.
其實呢個情況要唔要上返前座?

利申: 腦細係太子女